{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013476",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 청간정카라반펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 チェックイン及びチェックアウトに関する詳細は予約のお知らせでご確認いただけます。 すべての客室は現場で任意的に割り当てられます。 平日午後6時以降と祝日には現場管理チームである010-5848-9916までご連絡ください。 チェックインは午後7時から8時の間に行われ、その後の時間は入室できません。 もし遅く入室される場合は予約チームや現場管理チームに連絡してください。 売店を利用する一般のお客様は、売店の利用に制限がある場合があります。 客室とその他の施設は、他のお客様のためにきれいに使用してください。 退室時には客室点検を受けなければならず、点検後に客室の鍵を返却しなければなりません。 無分別な娯楽、飲酒、放歌、または喧騒な行為は、他のご利用のお客様にご迷惑をおかけしますので、ご遠慮ください。 最大定員以上の入室は禁止されており、施設の毀損や紛失は宿泊客に責任がありますので、ご注意ください。 生ゴミやゴミはきれいな環境のために分別していただき、客室内では禁煙です。 ペットの入室は制限されており、未成年者は保護者と一緒に宿泊する必要があります。 ご予約後の予約状況によって予約ができなかったり、キャンセルされることがありますので、予約確定可否を必ず確認してください。 予約時に手数料が発生するため、予約の変更やキャンセルはカスタマーセンターにご連絡いただく必要があり、追加人数料金は当日現地にてお支払いいただく必要があります。 レイトチェックインは事前に連絡が必要で、業者の物品の破損や紛失は業者基準で弁償しなければなりません。 ペット専用の業者でない場合、ペット同伴は制限されることがあります。 当日ご予約後、当日ご利用は不可となることがありますので、ご予約前にご確認ください。 保護者を同伴しない未成年者は入室及び払い戻しが不可能であり、使用していない予約件に対する払い戻しはできません。 付帯施設とアメニティは状況によって変動する場合があり、業者のイメージと実際に異なる場合があります。 入室のご利用は予約特典があり、売店とコンビニがございます。 周辺には海水浴場が位置しています。 .",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックイン及びチェックアウトに関する詳細はどこで確認できますか？",
            "answer": "チェックイン及びチェックアウトに関する詳細は予約のお知らせで確認してください。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "平日午後6時以降と祝日には、チェックインの際に現場管理チームに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "チェックインは何時から何時まで可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後7時から8時の間に行われます。その後の時間は入室できません。"
        },
        {
            "question": "遅くチェックインする場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "遅くチェックインする場合は、予約チームや現場管理チームに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "売店の利用に制限はありますか？",
            "answer": "売店を利用する一般のお客様には、制限がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室をきれいに使用するための注意事項はありますか？",
            "answer": "客室とその他の施設は、他のお客様のためにきれいに使用してください。"
        },
        {
            "question": "退室時に何をしなければなりませんか？",
            "answer": "退室時には客室点検を受けなければならず、点検後に客室の鍵を返却しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "どのような行為は禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌、または喧騒な行為は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "最大定員以上の入室はできますか？",
            "answer": "最大定員以上の入室は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理や禁煙について教えてください。",
            "answer": "生ゴミやゴミはきれいな環境のために分別していただき、客室内では禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "ペットの入室は制限されており、ペット専用の業者でない場合は未成年者と保護者と一緒に宿泊する必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約確定可否を確認するにはどうすればよいですか？",
            "answer": "予約確定可否を確認するためには、予約後に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "予約の変更やキャンセルはどうすればよいですか？",
            "answer": "予約の変更やキャンセルはカスタマーセンターに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金はいつ支払う必要がありますか？",
            "answer": "追加人数料金は当日現地にてお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックインは可能ですか？",
            "answer": "レイトチェックインを希望する場合は事前に連絡が必要です。"
        },
        {
            "question": "業者の物品の破損や紛失についてはどうすればよいですか？",
            "answer": "業者の物品の破損や紛失については、業者基準で弁償しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴は制限されますか？",
            "answer": "ペット同伴は制限されることがあります。"
        },
        {
            "question": "当日予約や当日利用は可能ですか？",
            "answer": "当日予約後、当日利用は不可となることがありますので、ご予約前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室や払い戻しについて教えてください。",
            "answer": "保護者を同伴しない未成年者は入室及び払い戻しが不可能であり、使用していない予約件に対する払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設やアメニティは何がありますか？",
            "answer": "付帯施設とアメニティは状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺には海水浴場が位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 687,
        "QA": 881
    }
}